聽我一句 萬事起頭難 香港人需要一個原因被罷工

好多人都想罷 但好怕比公司鬧
如果有個原因返唔到工 我諗大家都好開心見到

例子有8號風球

如果滾起呢個雪球 成功指日可待

其實講左咁耐 搭地鐵係最有用同時最低成本

呢場仗係打兩星期 要去金鐘一定有辦法
但全港大罷工一定要一彭作氣 聽日big 4 3大行都唔反對

聽日係最好既時機 錯過左就無

病

聽我講多句 去唔去到 金鐘係唔重要 103萬人去晒金鐘係無用

罷工先係政府最驚

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

幫你 share

樓主
依家終於有原因啦